關於自殺，你會想講啲咩

我唔想死

如果唔影響他人，其實唔係件壞事

以為自殺係唯一出路
但其實自殺都好難好辛苦
又唔知死後世界點
可以嘅話都係生存另找出路

未甜過你甘心咩 咬緊牙關頂落去啦

如果有一日你同我講你已經搵到真正嘅幸福 我就可以冇遺憾咁離開呢個世界

試下用自己既能力幫下其他人

耶穌愛你
你的命寶貴
自殺好多時因為覺得自己冇價值／失望／絕望
但人價值只有造佢既神可以衡量
人是按神形象造
所以絕對好

唔好衝動！有啲事有啲人或者宜家對你影響好大，但往後睇翻其實可能只係微不足道既事，唔值得賠上自己條命，珍惜生命

活在當下

我唔衝動啊
一早已經計劃緊只係等啱嘅時間同埋落手嘅細節

個名嚟嘅啫

亦都需要咁做

唔想用太多嘅苦換取一點嘅甜

別為他人而活

Btw, 支持安樂死

好多人認為自殺係一時睇唔開，唔通人地做資料蒐集+痛苦左好耐又講你知咩，照你邏輯咁買股票都一時衝動啦，最終都係撳粒制。

頭盔Btw，純學術&情感討論，唔支持自殺。

絕望是原動力

感覺上
跳樓嗰啲比較多係衝動
唔係咁簡單做得到嘅自殺比較多係事先計劃好嘅

樓主試過同男仔戀愛？
俾你甜甜的戀愛 唔好死 好唔好

其實呢個世界好多人愛你
唔好因為前面條路太迷茫而放棄
試下一步一步慢慢黎向前行
可能 過多幾年 你會笑返自己曾經有呢個念頭
add oil.

自殺就是：

某些生物突然有自知之明 知道自己的能力不足以應付這個世界 然後把自己的資源歸還給大自然 讓其他生物能夠分享更加多的資源

睇下《西藏度亡經》先講

無論活著還是死都會影響到別人
死不死也沒關係

想自殺嘅人當然係想生存落去
唔係想結束生命，而係想結束痛苦
所以先會不斷咁求救
但有陣時就係解決唔到痛苦

冇人愛我除咗屋企人
係一條賤命

我覺得能夠踏出第一步去自殺嘅都係非常之有勇氣嘅

冇人愛就應該去死了
不過會美其名話因為生存唔到落去而去死咁依個亦係都真係原因之一如果搵唔到工嘅話咁同等死有咩分別

你個名嘅方法其實好辛苦我一定唔會揀
我要嘅係結束
唔係折磨

想做好耐，但係唔夠膽

如果真係想死 唔該要死得去
死唔去俾人救番 係強制入青山的

冇一個自殺方法係無痛
折磨都只係短暫嘅時間，好快就會結束

唔好自殺啦除非身體上好大折磨 慘過死

橫掂都係死 點解唔死得型啲
例如每日食兩包煙 食到生肺癌死

有人話自殺死咗之後
會不斷重複自殺動作
直到本身嘅陽壽已盡

死咗好多嘢都未知
如果件事係真嘅話
你會用一生搵愛人
定係一生不停自殺

支持安樂死合法化

我覺得思想上好大折磨係仲死

我有諗過狂食Panadol死

係
如果連呼吸都係痛苦冇得避
其實有啲問題真係冇辦法解決到

冇辦法解決到點解仲要逼我面對？

因為身邊嘅人未去到呢個階段
佢哋當然覺得自己要企番起身面對繼續行落去係必然
但老實講，淨係乜都唔做控制自己唔死住已經用晒全身嘅力，點解仲要逼人去面對
其他人做到嘅，最多都係理解同聆聽
只有自己先會明白同感受到份痛苦

有時去到呢個地步
真係冇嘢可以做到
係會好掙扎
掙扎喺想生存落去同埋唔想再痛苦之間
但現實有好多野束縛住自己
或者自私先係想自殺嘅人嘅last resort

你係巴打定絲打？

只能夠講諗到自殺嘅人，果下嘅無力感同壓力真係大到無希望先會做
雖然我無去到咁極端想自殺，但只係想講可能撐多陣會有啲唔同，呢個世界仲好多地方未去過

巴

辛苦了
男仔活喺香港係辛苦啲

所以都係果句啦，要鼓起勇氣喺香港自殺唔係一件容易嘅事。

仲要揀啱方法

香港嗰班左膠/人道主義者，好鬼鍾意叫人哋樂觀啲面對呢個世界
仆你個街，我做到我就唔會想自殺啦

活在當下享受生活, 看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你打算用咩方法

好簡單
需要錢嘅叫班左膠比筆錢我囉
需要女嘅叫咗交比條女我囉
佢哋做得釗咪有得佢哋夠噏囉

去打科興

費事講太白

有冇準備材料先

根據香港現行的法例，「終止無效治療」及「病人拒絕治療」都是合法的。 在香港，雖然法例中並沒有安樂死一詞，但有關安樂死的行為會在「侵害人身條例」的定義下，任何協助、教唆、慫恿或促使他人自殺的話，都會被視為犯罪行為；而任何人如因意圖殺害或傷害他人身體而殺害他人，將可列為謀殺。

換言之 安樂死在港並未合法
只係文字游戲

自殺合法

但係若果有條傻西話自殺有理隨時拉得

住香港

慢性自殺

要錢
同埋唔會係今年

咩方法要咁多錢

就算唔計享受嗰part
就咁實行都需要好多錢

常存感恩嘅心，凡事有兩面，嘗試正面啲諗，就會有更多好嘅事發生。

可以聽下903星期日，6-7pm

去北歐凍死？

屌人屌死

殺死我啦